女神而家上堂上緊高登 應該點做

我係lecture _ 後面望住 希望佢見到呢個post
好想認識你呀

呢到連登wo
訓撚醒未

高登同連登都唔識分 抵你溝唔到女神

送花 聽講冇失敗過

打到打到傻撚左

派佢膠

破佢膠處(笑)

有個大陸仔成日同佢有講有笑

1